<resources>
    <string name="app_name">Tabs</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="animale">Reino Animal</string>
    <string name="animale_text">El reino Animalia es el más evolucionado y se divide en dos grandes grupos:
        vertebrados e invertebrados. Los animales son seres pluricelulares y eucariotas de alimentación heterótrofa,
        respiración aeróbica, reproducción sexual y capacidad de desplazamiento.
        Este reino es uno de los más biodiversos y está compuesto por mamíferos, peces, aves, reptiles, anfibios,
        insectos, moluscos y anélidos, entre otros.</string>
    <string name="plantae">Reino Vegetal</string>
    <string name="plantae_text">Los árboles, las plantas y demás especies vegetales forman parte del reino Plantae,
        uno de los más antiguos y que se caracteriza por su naturaleza inmóvil, pluricelular y eucariota.
        Estos seres autótrofos, que contienen celulosa y clorofila en sus células, son imprescindibles para la vida
        en la Tierra al liberar oxígeno a través de la fotosíntesis. En cuanto a la forma de reproducirse,
        esta puede ser de tipo sexual o asexual.</string>
    <string name="fungi">Reino Fungi</string>
    <string name="fungi_text">Este nombre se utiliza para designar al reino de los hongos, que contempla a las levaduras,
        los mohos y todas las especies de setas. Estos organismos pluricelulares, aerobios, eucariotas y heterótrofos
        contienen quitina en sus paredes celulares, parasitan a otros seres vivos para alimentarse y se reproducen mediante esporas.</string>
    <string name="protista">Reino Protista</string>
    <string name="protista_text">El reino protista es el grupo más primitivo de los eucariotas. De él provienen todos los demás.
        Es un reino parafilético y engloba a aquellos organismos eucariotas que no se consideran ni animales, ni plantas ni hongos,
        como los protozoos y las algas. Es difícil de caracterizar porque es muy heterogéneo y sus integrantes tiene muy pocas cosas en común.</string>
    <string name="monera">Reino Monera</string>
    <string name="monera_text">En este reino pertenecen los microorganismos procariotas, con una pared de peptidoglicano
        o mureína, un compuesto que permite que las bacterias sean más resistentes a los agentes externos.
        Las móneras son unicelulares y viven en diferentes medios como el agua, el aire, el suelo, en el interior de otros seres vivos, etc.
        Algunas de estas bacterias pueden ser beneficiosas para las personas, en cambio, otras, causan enfermedades.</string>

</resources>